Json Files: 

dotnet add package Newtonsoft.Json  //if error occurs with Json file, redownload Json package.



Git Commands for updating all code: 
1. git checkout -b main (or whatever branch im working on...)
2. git add .
3. git commit -m "Your commit message here"
4. git push -u origin main

Git Commands: 

1. Initialize a Git Repository: git init
2. Clone a Repository: git clone <repository-url>
3. Check Status of Your Repository: git status
4. Stage Changes: git add <file-name>
                  git add . (This adds all files)
5. Commit Changes: git commit -m "Commit message"
6. View Commit History: git log
7. Create a New Branch: git branch <branch-name>
8. Switch to a Branch: git checkout <branch-name>
9. Create and Switch to a New Branch: git checkout -b <branch-name>
10. Merge Changes from Another Branch: git merge <branch-name>
11. Fetch Changes from Remote Repository: git fetch
12. Pull Changes from Remote Repository: git pull <remote> <branch>
13. Push Changes to Remote Repository: git push <remote> <branch>
14. Add a Remote Repository: git remote add <name> <url>
15. Remove a Remote Repository: git remote remove <name>
16. View Remote Repositories: git remote -v
17. Undo Changes in the Working Directory: git checkout -- <file-name>
18. Undo Staged Changes: git reset HEAD <file-name>
19. Reset to a Previous Commit: git reset --hard <commit-hash>
20. Discard Uncommitted Changes: git reset --hard
21. View Differences Between Branches, Commits, etc.: git diff